求多汁香脆辣雞排推介

想找回Familymart既味道
台灣個d個粉好厚
韓雞 狗也不屌